Fresh Grad 搵工心事台

剛收ao eo reject 灰鳥

有冇工介紹

社科好撚難搵工

有都冇用啦,係個group既大家都係搵唔到工既人

算啦 我諗好多人都同一處境 加油啦 我都係唔放負了

2月fg? defer?

有做緊野 但係係踏腳石 諗住一路搵工

有冇pg

報

postgrad？收左我。但幾貴 所以想搵工多d

翻左幾個月工 覺得翻工好辛苦
好想讀書

做緊D完全無技能前途既工 但又唔知做乜好

freshgrad 咗一排 之前有份工 老細太閪 quit咗
宜家一路做freelance一路搵工
發現做過freelance會心頭高 覺得份份工都好低人工 真係做唔返啲12/13k 嘅
屋企人又會嫌我宜家唔穩定 係咁催我正正經經搵份長工

freelance好賺得？介唔介意透露下做盛行啊

我覺得香港社會好現實，冇一技之長都好難發達

event workshops
做下小手工 同啲客吹兩句

好寫意啊

大學讀乞食科 行頭窄
fg後做過2份工 但因為老闆太閪加無前途辭左

屋企人想我考紀律部隊 但我無興趣
報其他 field 嘅工in完又無回音
政府工筆試又未等到

屋企人同女友都比壓力 真係就痴線

大學㨂乞食科是原罪

十份fg嘅工九份都係閪
利申 做緊

其實真係離地 當初好清高 風花雪月 唉畢業先知gg紀律部隊啦唔好諗咁多

好多人新聞話我科前境好
所以做左幾個intern 諗住可以拎下經驗同入到行
出到黎真係搵工時先發現唔係media講到咁好